女仔暗戀/鐘意男仔會有咩舉動？

如題，留名學野

會主動覆wts甚至秒回

利申 仲等緊佢覆

偷望
呢個一定

我都想知

把聲高音啲

成日嗲你

成日失禁

我屋企部電腦壞左
今晚我屋企冇人

入你個系

行街見到岩佢既野會自動諗起佢買比佢

會扯旗

會抽你水撓你隻手搵對波頂下你
無野做就特登搵你吹水同搞下你
同你傾計會笑得特別甜同大聲

利申a0廿幾年人俾閪面女人鬧到仆街就有份
以上都睇連登同動漫學返黎既

會成日借啲倚同你有身體接觸

咪玩啦

會記住你啲小事同你講過嘅嘢
緊張你啲嘢仲緊張過你自己

𥄫佢ig

Stalk佢一切社交平台account
秒回
成日主動搵話題聊佢吹水，見親咩得意無聊on9嘢都第一時間同佢分享
記住佢講嘅嘢
見面嘅時候笑到見牙唔見眼，佢講d低能笑話都好俾面喪笑
身體接觸篤下佢撓下手抽下佢水之類（前提係經過佢同意啦）
嗲佢
成日望住佢

會成日笑

等待是最痛苦的，問題唔知對方幾時再覆你